咩話？聽日番工 屌奶啊

好彩仲未放完假 聽日要番工既手足要加油了
聽朝去嘆茶

無ching番工？

鍾意返就返唔返就唔返

型啊呢句

幫蟲蟲推下

關梨咩輸

關禾咩輸呢